［今晚扑野夜唔夜］車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

我愛你，韋利安。

Poba

祝手足屌女屌天光

假仁假義

tonight 20:00-23:59
lau ming = true bike
others = MKs

今日有加藤惠bb同我過，巧kai心牙

今晚同我女朋友扑野

Bailey SMS

寶ching有無willian 3年前絕殺拖肥果張gif

沒有安 怎敢撐Chelsea

沒藥膏 干地唔撚識教進攻~~~

lm

好文采！

車台林夕！

打老虎

夏薩特是誰？韋利安才是藍軍真命天子！

屌你老母

屌返你隻迷干狗老母

女人達笑沙包狗似丁滿

我似丁蟹

BREAKING: West Brom sack chairman John Williams and chief executive Martin Goodman with both placed on gardening leave with immediate effect. #SSN

車 ig有moses慶祝動作逐格版

如果唔係年廿九我一定唔會咁dry!!!!!!

其實自己一個更開心～

唔知點解首歌係腦裏面揮之不去

點名未

點未

乜9 topic

今次調轉 通常係閪布朗累轟炒人

型！

話點名個件都唔上水
死Mk

味臭閪

Mola達

其實毒撚一個更開心 古sir

屌你主席呢
主席死撚左去邊
我要求點人數啊屌

點解法比老婆咁撚正!?

42歲正撚到，超想搞大佢個肚

所以咪得半季貨仔

車迷圖書館

Antonio Conte has confirmed that new signing Emerson is ready to start and likely will do against Hull City on Friday. He also says ‘other players like Ampadu deserve a chance’.

留名

偽毒出哂街

當然啦

成班偽毒

Lm

可恥！

啊啊啊啊啊啊啊啊

食飽番屋企

真毒冇人理

屌個個出哂去屌女

條條女都做psg會章

che girls le

垃圾車區

要求點名

。

真毒留名

真毒lm

我地車區女神email開左成人用品網

個patpat好性感

過咗14 可以上水了

陪完女了

Hazard踢法似我

Sorry 遲左留名

遲留名個d知
偽毒

有無得搵佢試用

卡斯米路箍波都咁勁

卡雲尼啱啱個下拉走曬華拉尼

望下人地兩隊波
再望下自己隊波
都係早早出局算啦

屌 上唔切水點名

英超隊隊都進步
我地就退步

你話垃圾車作客波圖 我覺得未必贏到

1:1換走卡雲尼 真心痴撚線

換走卡雲尼 佢又唔係守 繼續壓前攻

下星期就到我地出醜

3隊英超都冇出醜
再望下我地隊波、隊長、352領隊

呢度好靜，連老鼠都冇上水

七點都未到

利狗勁到

下星期就到車狗出醜

利狗都贏 我轟等做英超之恥

好男人

預左得我地出局嫁喇

原本諗住起碼仲有賤種熱一齊

下睇唔順眼哥狗郁手郁腳好耐
明明有能力踢好波係鍾意玩小動作
同死疤狗一樣

預左贏

原來疤仲未輸過
不過第2位原來係馬體會，都係輸1場
咁都未見絕望

個LIST一次短過一次
car dogs=MKs

車區四大垃圾=偽毒

True blue

靠達子死撚硬

----基佬 達子-----
夏神--巴克利--黑世三
---Ampadu-簡迪----
阿朗--迪加--天神--Azp
反正出343都輸撚硬

你踢12個點同你玩

唔出卡吐咪得囉
玩野牙CHING

真 使能龍門咩 有阿含指揮交通 對面過到半場當贏左啦

笑撚死

成班車迷未到下星期就咁驚
好心你地比啲信心啦

有得打

而家講緊係驚贏一球贏得太少

贏係奇蹟，輸係正常

仆街 唔記得左卡吐

尋晚沙拉入波個球勁到呢

既然無鋒陣失敗，試下用無龍陣

無所謂啦，人地4424，我地4233都唔算多啦

下星期早幾日開定
垃圾車又比巴塞炒

擔心緊對hull

講得好！！！

虎城球員拎🔧🔨對準卡希爾

連火清都未放負
成班就淆哂底
真係垃圾

真 車不嬲遇強愈強

落到場就要信自己隊波

之前放負係因為球隊管理/青訓

未打就認輸
你不如做利迷/阿迷啦

好想要阿辛斯o+isco

好波！

salah cls

對上一次輸比疤，已經唔記得係幾時
北京電視機個場都只係和，輸作客入球
唔明大家有好淆

不嬲都話大炒疤狗，美斯投降下季過黎幫干狗含撚

佢今季加埋盃賽入左29球8助攻

多謝摩2

真係好煩 次次都要講一講

冇波睇冇轉會咪掘下墳

放Salah根本無問題
佢係車廢撚到on9

放KDB就真係夠摩狗死全家落地獄啦

都係個句 摩狗有撚比過機會佢咩
第一季黎到下下垃圾時間先出
借完比佛倫有好表現又唔收返黎試下
講經咩

果期佢真係廢到嘔
得迪布尼係有限出場時間已經見到佢有料到

Pogba而家都俾摩佬用到勁廢
究竟果陣係沙拉/摩佬既問題心照啦

咁法卡奧又邊個既錯

佢係咪水土不服 去左法甲勁返

印象佢有球插水式頭鎚入波

摩狗都好少俾機會佢，以為佢入左果球後，會有d機會出，跟住都係長雪，雪到硬晒，當時dc雖然係fit，但出下法卡奧輪換下都好

急不及待想屌打疤狗了

連FA 都４：００閪波，Dllm咩

果陣既法卡奧都話因為雪硬左先廢

計埋對疤
連續5場深夜閪波

作為車迷，辛苦了

對上一次睇車係打妞了，之後場場深夜閪波

沙拉而家就係夠班踢鍠疤 點解走左d人特別勁咁

唔辛苦 好多場無睇

睇唔透

而家係明屈摩狗㗎喇，吹呀？

其實個排似係佢埋唔到堆先廢 個時佢次次走到靚位隊友都唔比佢 講真以佢卡士鳩射都入唔少波啦

Fake blue

watch west ball = fake blue

west ball must watch

依隊痢勁撚到

比佢地買到神龍+尼迪迪同林馬

我睇好佢地贏到英超

佢地個keita以全能中場黎講算1線，係5'8既普巴

最緊要係前場果堆都好後生

諗起成隊疤去利都有陣柒味個post

不過我地買到sms+bailey+maguire都唔差得過佢地

不過最緊要都係干地躝請到sarr

上場打鏝個maguire比人姦。。。。

一場論既話van dijk對熱個場咪地底泥?

但係現實係請安歷基
之後幫疤食水貨

我依然覺得van dijk同toby,Bailey 依3個係英超最佳中堅，而van dijk明顯仲帶先少少

制空力同身體質素強到咁真係好撚屈機

Toby下季好似25m解約金

做得哂再講

講起中堅
近排天神真係擺明俾啲高大衰恰
長遠唔係辦法
一定要去力威拜師

應該唔會咁反骨黎車掛。要走都似去獌

我覺得係得左翼，全能中場，中堅 依3個位要買。

中場真心唔好省錢，好似獌狗買普巴咁一波車落去個超級中場度啦。不過我都唔敢講sms一定得，因為真係仲未show到佢既統治性，反而個時普巴真係盲既都識睇一定勁。

有粒中場核心進攻差好遠
同埋再唔買翼鋒真係仆硬街

不過下季最緊要唔好請安歷基
隨時無成績之餘仲好似當年疤咁
賣走哂d後生拍拍羅柚就走

仲有拜個leon groetzka又係一睇就知無伏既球員。

依種全能中場我既睇法係傳波同護波勁+有身體質素多數成到材

依個都係我睇好切既原因，但唔知點解愈打愈迷失，防守唔知去曬邊。

好想彈鳩巴卡藥膏鐘換fabinho

根本買人方面錯曬，應該係要買fabinho而唔係巴鳩

佢地應該真係以為巴鳩可以做到新普巴靠佢d 5碼視野同直線盤球

Chelsea FC‏Verified account @ChelseaFC

🎙 We'll be hearing from Antonio Conte at approximately 1.15pm today!

巴鳩以d一睇就知係垃圾
波底廢到離哂譜

Real Madrid are interested in signing Neymar from PSG this summer, meaning any potential move for Eden Hazard of Chelsea would not happen (Independent)

Felipe Anderson’s agent is said to be ‘at work’ with Chelsea and two other clubs in an attempt to find the Brazilian a new club after tensions at Lazio.

Chelsea have a ‘right to first’ clause on Thorgan Hazard. Meaning if Borussia Monchengladbach were to accept an offer for Thorgan, Chelsea woud have to be given the option to match it and have their bid accepted automatically (SportBild)

also bailey=chelsea fans

干地好似baka未係摩納哥成名已經睇中佢

如果買杜根或暫者李察利臣，f.anderosn而bailey比第2隊買左。我有預感有人會飛去倫敦燒死閪女人

我估今屆歐聯四強應該出到三隊英超
鏝痢熱

Felipe Anderson今季傷到場都出唔到
垃圾車係唔係真係唔傷得重都唔買

打包，100m+Pedro<>anderson,sms,de vrji

送哂法比摩閪柏度雞曉比佢地

摩閪，雞屌 應該各賣到15m

好靚仔

邊隊會接收

宇城飛

侯城
拎去做沙包打

摩西啲傳中

傷完有折頭

法比摩西雞曉三個英人配額呢個質素打後備夠啦
郁唔到佢哋

因為比你睇好

歐聯最佳陣容...

Chelsea 3:1 barca

5:0啦

黑世三起碼2球
仲未計世三 達頭

15" Alonso
42"Hazard
67" Suarez
90" Alonso

No
1”Willian
10” Willian
20” own goal Messi
50” Hazard
90” Conte

達頭？

Bailey就黎硬
只希望買到頂級中場

當年艾辛撚仔波叔

依家得kante係擺得上台

90+3” tat head

世三打歐連一定出盡奶力

又FF買到班勁人

Vs Hull
No Luiz Barkley Baka

Messi own goals *6

夏季仲有Sandro加盟

唔需要佢了

打完呢兩回合美斯就儘快申請黎車仔啦
老多歲我地都唔要啊

已經係我地既人
牙朗lan

驚美斯唔夠私己錢比佢6億解約金

我地一人捐返多少資助佢黎車仔追夢啦

Conte says Alvaro Morata is a player with great maturity and the competition for places, in every position, is good for the team. #CHEHUL

Conte says in the time he has been at the club we have built a great mentality and he is very happy about that. #CHEHUL

On the prospect of Morata and Giroud playing together, Conte says it could happen if we decide to play with three midfielders, but it's very early to say. #CHEHUL

352用兩個真中鋒仲要識頭槌應該OK
如果夏神攻中就更好

唔太睇好
始終兩閘冇能力打曬條邊

熱狗隻Aurier真係典型大隻冇腦黑鬼
累輸勁多十二碼
夏天呢到有清丁佢

佢硬件的確好強
有埋腦就頂級右閘

Team News:
Luiz, Bakayoko, Barkley受傷
Emerson, Ampadu 正選，Hudson-Odoi亦有機會正選
Sterling, Chalobah, Scott後備
Morata唔會踢足

By hawks

就憑乞衣頭同Emerson正選就要捱夜睇西波

膠鷹諗住排咩陣

Kante azp zappacosta 應該有正選
Azp繼續插住喉踢波
摩閪對巴100%正選

pedro odoi willian
emerson ampadu drinkwater moses
cahill christensen rudriger
willy

BAKA可唔可以一直傷落去

FA cup都唔知有無link

Viutv

Good 睇得過喎

richard lee chelsea

侯城會唔會幫隊友報仇

祝我今年溝到女

祝大家狗年快樂

垃圾車 新一年新氣象

178cm 108 kg

chelsea

祝新一年個個做偽毒mk攬女屌

祝咁多位車狗新年快樂身體健康心想事成
垃圾車就

新一年 conte out

今晚睇歐霸睇下sarr有幾勁！

今晚有得睇亞衣

支持賣，佢依種打法係車唔會有前途

新年快樂

無人睇阿衣？

踢到屎咁都totw

新年快樂軌～

點解包輸可以打歐霸
奧巴都唔打得

因為多仔踢歐霸

我諗係今年車冇打過歐霸

亞衣又有key pass舒仔又入

打多仔走動多好多

亞衣

大家新年快樂

Cls 牙衣

亞衣勁撚到

亞衣又兩粒

阿衣德甲3場5球

係唔撚係呀屌

我地中場唔夠多仔咁好供應

Come back ayi ! Come back !

ayi外借咗咁撚勁嘅

我轟唔借垃圾

真係俾ayi吹漲

武神打助攻

我轟棄將包辦3球

tonight 閪 game

祝咁多位車迷都快啲有女

啊衣中型班大佬

海綿寶寶 亞衣

心理問題？
係車想上位發揮唔到
借過去預左會有多機會踢反而仲好

定其實垃圾車中場太廢

ayui

多仔咁撚有錢75m賣比你啦

一定係後者

點咩解亞依勁咁多
因為西班牙幫垃撚圾囉

有巴卡 有摩閪呢啲毒瘤
後面仲要搭雞囂
勁得去邊

支持超高價賣牙衣

佢就算返到黎都唔會打得起

反而當時kdb就算打唔到依家咁勁放佢打右翼全職出波都唔會太差

講得好！新一年祝你事事如意！好安答！

阿鼠你個Sarri 歐霸主場都輸

繼拖舟後

企左全場都冇粒波運到上前

你望下拿波里個陣先

左閘同millk收山

無梅頓斯同祖連奴

情況你當車仔唔出hazard同kante,牙朗素長傷。再擺柒頭達落後備。正選出柏度打假9夾柒頭安同hudson-odoi 差唔多

人腳齊個陣
干地個陣寧願出無鋒陣都唔肯出佢
亞衣臨走前係車仔踢個2場正選
個狀態+表現已經好左好多

算數啦，根本留隊就唔會有表現。

干地要佢打到盧卡古咁，佢就擺明無咁既身體質素。 我地亦無多狗咁好創造力

Belotti Savic Asencio Bailey Maguire Sandro 7 1 一字排開

如果干地教到季尾就走
有新領隊上場亞衣有機會係車仔番生

世三細佬買唔買得過

條友個格衰撚盧卡古，睇佢馬賽d波就知

我堅持有價好賣，70m~80m

BAKA = 廢青
法比=廢老

哇屌又係舒仔AYI

驚咩？你唔係話下釆干地走咩
咁亞衣都係睇新教練

我唔多中意佢，係咁簡單

tonight no watch is MK behaviour.

前鋒墳墓

宜家三場5G1A咁happy
唔轉教練ayi應該打死都唔番黎
博多仔咁鍾意死追ayi，收番40M算

70m底價啦
依家個市70m根本唔過份

阿衣條撚樣之前係咪專登hea鳩咁踢

我諗真係供應問題
同埋英超太多壓迫

車狗d進攻體系應該好蝦人打

£70m+10%future transfer fee賣ayi

支持就正皮

反對就負評

今季清走Luiz Pedro
Bailey koulibaily

講真，我願意清曬成隊除左簡迪之外既中場換fabinho+sms

之後收返RLC,Mason Mount做rotation

真

啱聽

odoi仔會唔會有正選

我地用垃圾

夏天可唔可以一次清baka 偽隊 摸閪 最好可以清埋巴克利

清摩西法比巴卡雞屌雷斯牙朗牙衣柏度巴克利蘇馬

買Fabinho,SMS

收MM,RLC，夾埋原本飲水kante做6人rotation

買Maguire,再睇返Emerson表現去睇下要買telles定買幼齒返黎做後備

買bailey,如果借Hudson odoi既話可以買埋杜根

玩FM一季都清唔到咁多人啦

上面班人全部有市

柏度可以free比佢走

摩閪雞屌蘇馬加埋賣到50m唔意外

巴卡拎去加錢換fabinho

巴克痢依家放20m大家中游狗沖

牙衣多仔要硬，開佢70m

牙朗襯有價好賣，賣比中游如愛華頓隨時又賣30m

雷斯送比肥賓友情價20m

球隊充斥太多老 跛 2 3線料

RLC 傷多過踢
仲未傷好

佢踢個時有表現已經夠啦
照你logic你唔應該j emerson,rudgier,Barkley 3個都係大傷完先過黎

球探消息: 今個禮拜球探睇左兩場歐洲賽事

1. 波圖0:5利物浦
目標: Alex Telles

2.尼斯2:3莫斯科火車頭
目標: Malang Sarr, Jean-Mickael Seri

講真 Emerson同Barkley真係唔會J
又唔係Plan A
Barkley係愛記都無料到

plan A係巴卡藥膏個時已經知就算plan a都唔值得j

利申：當年支持買巴卡>fabinho

幻想過巴卡可以做到新yaya而認為fabinho只係第2個馬迪(識傳波但做唔到進攻核心)

但Emerson Plan A係Sandro喎

sandro依d貪錢狗唔需要

Conte Out!

新年快樂各位手足 love you guys

希望今晚唔好被候城開年

又4點 點睇啊

no watch =fake blue

Leon Bailey定 Malcom

Bailey

Ok me fake bike

期待Odoi仔今晚正選

卡吐續約 ?

It’s a win-win. Chelsea either get a happy and confident Batshuayi back or his value increases if they decide to sell.
The question on Batshuayi is why Conte didn’t fancy him - not why Chelsea loaned him out. Chelsea rate him, which is why they didn’t sell in January. They had to find a solution as the manager didn’t want to play him. @Matt_Law_DT

實在喺轟時表現一般

夏薩特

Congratulations to Callum Hudson-Odoi, who has been named Premier League 2 Player of the Month for January! 👏 #PL2

Congratulations to Callum Hudson-Odoi, who has been named Premier League 2 Player of the Month for January! 👏 #PL2

今晚想瘋狂J Odoi仔

Goalkeeper Thibaut Courtois has signed a new five-year contract with Chelsea, the club have announced.

有曬sources,非吹水

搞撚惦

夏gun la diu

2014

今次有d 新意

卡吐true blue

夏神Ready

屌奶星安仔拎左英超goal of the month

Thibaut Courtois hasn’t signed a new contract with Chelsea. Also not on Instagram. Last talks about an extension - with him mentioning “close to an agreement”- took place at the end of 2017. Real Madrid & PSG sniffing around, but no concrete offer on the table. #cfc

要對攻就淆 但如果打主守又唔駛咁絕望嘅

I love Willian

legend

lan

垃圾

樓上fake blue

今日去拜年，表妹同我表白

我答佢我已經有中意既人
但其實我無

我表妹個似9成似內田真禮，有波有蘿。

見到老鼠成日好天真FF都好心酸

我163cm98kg 使唔使要ff啊

我一除衫d女流曬口水埋身啦

一拳一個？

4點Viu tv睇交通指揮官 丁力 艾馬神處女戰

好撚想要拜利

d腩肉？

講緊狗女

老鼠反開包皮仲會臭走哂啲女

係

馬會派利是

推

17倍 上樓睇呢鋪

今晚咩台live

99

我表妹威脅我如果唔同佢拍拖佢就會報警告我係佢17歲時指插佢

驚閪咩,啲死差佬你一拳一個啦

不過人肉擋唔到子彈

老虎傷兵好多
而且外借果班唔出得
英冠都打到成pat屎咁

為左報美臣既仇 今晚一定出盡奶力 候城當鏝城咁賭

Feel到偽隊會義犬報恩

指插菊花

每次見老鼠講163 都忍唔住笑

連做169既資格都無

再講埋一拳一件 諗諗個畫面

訓，4點見

隻抽唔係講高度，係講力量。
我一拳打落去泰臣都跪低

Weak

會員 古鳩寒上鏡

大波妹

識食

燒緊腩仔?

仲有成個鐘

車路士 對 侯城

柒頭雷斯應該真係永不錄用

落場hea踢屌佢老味

Chelsea team: Caballero; Rudiger, Cahill (c), Ampadu; Zappacosta, Drinkwater, Fabregas, Emerson; Willian, Giroud, Pedro.

Subs: Eduardo, Chalobah, Sterling, Scott, Moses, Hudson-Odoi, Morata.

抵撚死啦，輸哂比羅馬後就一沉不起，
搞搞震反鳩干地，比佢出黎又冇貨交

屌你老味mola. 隻腳真係廢架喎

達條撚樣 返後備席啦

莫拉達條仆街含家剷落到場淨係交波比安同試左球轉邊比沙包

屌你老母搞小圈子死返西班牙啦

Ethan Ampadu: Has misplaced just seven passes in his last five appearances for Chelsea (172/179). He is 17... #FACup

vs疤狗

hazard giroud willian
alonso kante drinkwater moses
rudiger christensen azp
courtois

達會戰勝歸來

對疤我支持出豬蛇，起碼肯傳波同唔會唔望人轉身亂鳩咁分邊

似會出法比

都90%會出

其實想知d隊友有冇私下笑鳩佢老婆奴

基佬打疤應該一個人可以拉開兩個後衛

牙達

無咩問題，唔影響場上表現我理撚得佢

好想要Harry Kane

Morata+150m換得唔得

唔反安了

4點西波有睇既全部嬴唔到 一唔睇就連嬴2場

Scott 有老襯好埋單

達子個樣 眼神愈黎愈似最唔掂果時嘅王子

無都走得 無咩料到

下場豬腦要殺疤了 除疤膏準備

等完約

卡巴叔 12碼真係好撚勁

反安又輸

終於有左閘落底助攻
睇到喊左

安有空位 唔使用腦即刻高幾班
支持打疤正選

安

挨到3點訓左 扎醒已經6點

希望車仔好好培育佢

希望巴卡繼續傷
換閪坐下bench

左右都好耐無見

對疤會唔會又係352

各位車迷手足新年快樂

galaxy only one > rubbish no. 1

一定

牙含好撚勁

any willian scoring gifs?

安仔左右腳各射一球靚波

仲未見寶清出黎吹奏安仔
fake blue

睇全場有d雷斯feel

勁就梗，反安新年流流就輸，由年頭輸到年尾

ampadu

禁區頂 = willian zone

牛尾巴已經過時，牛尾傳！

牛尾傳

有冇ching分享下 true blue 黑世三wallpaper

反安必遭皇天擊殺

安兩球勁靚

安差d三球

打強隊一定352好過343

安囝巧勁呀

morata hazard
alonso kante drinkwater cesc moses
rudiger christensen azp
courtois

諗起果陣聯賽盃主場對阿狗

巴屍隊長

我安

最尾果球中柱

odoi仔仲要浸淫下再同人夾下默契

法比射完都笑佢

Scott一迫就轶
技術又唔多見
頂多英甲料

Ampadu表現好好
17歲仔大把機會
借去德甲練下
會成材

睇精華豬蛇參與度好似好高
好似球球都關佢事

d 帶波衝刺幾正

唔識高既話只會係更識用波既ake

豬Sir

想要安仔第一球之後伸開雙手既背影圖
好型，唔敢反安了

Williandinho

反安好撚柒，年初二就輸

豬SIR

無巴卡對疤狗應該唔夠防守力

玩主守巴卡唔使佢傳波拎波佢都少出事

睇下干地點排，出352我都覺得合理，但飲水+依家法比既防守力同出343巴卡+kante無分別

Yes
昨晚只係好彩侯城唔係full team + 卡巴神勇
而家出法比打強隊要好似出派路咁有左右護法做防守先無咁牙煙

講明先，巴卡依條撚樣打中游個d波要佢向前傳同比空間佢去諗點做佢真係好撚柒鳩柒。 但打主守有波大腳清既話，佢作用會好過法比飲水，但都唔係勁個隻。單純分析覺得以依家中場配置下我會對疤出佢。
其實最好就係唔使賣馬迪，因為玩主守(泊大巴)馬迪依種超級大舊佬塞位好撚勁

打疤我支持出銘>>沙包

沙包d失位嚇撚死人

另外最大問題係唔知點搞美斯

牙朗+雞屌都應該會比佢一個撚

就算出魯迪加都唔會好好多，睇下干地會唔會將雞屌同azp換位，我唔知係咪好方法。
但照完陣咁去打唔覺得會守得惦美斯

Kante man mark美斯

當年艾辛

no willian ?

作客磨9對面 我支持

派生技

以干地性格咁保守(作客馬體既成功經驗)
前面應該都係morata+hazard

中場就因為巴卡傷鳩左 其實基本上都係
Kante+fabregas+drinkwater 法比打前一格咁 如果雷斯冇傷我諗干地直頭會塞佢入防中 換drinkwater 抄作客熱狗個陣 可惜

後面我就覺得可以有d變化既 首先左右阿朗摩西唔洗諗先 正中堅天神 左中堅可以係雞曉/魯迪加(敏捷過雞曉)/azp(好似上面巴打話齋Man mark messi) 不過我估干地又係保守行先 出個有經驗打疤既雞曉打左堅 右中堅出番azp咁 守到70-80分鐘仲ok既就入埋魯迪加 azp去rwb

Btw我覺得天神要真係做車仔未來既後防核心 未來依幾場佢lead既防線要做到野 甚至要入cruical goal 去show佢係可以做到一個類似terry既後防核心

怕就怕都係比人撚

定會打番熱狗果次3防中塞撚曬中間搏一兩下反擊到

計我話 應該搏係右邊罰球比阿朗先有可能偷到雞

入一粒條左路失返456粒

巴卡好返未

出唔到

Man mark messi其實仲易出事

emerson踢成點？

出cahill會比人撚
但諗起rudiger打羅馬d位置感又係嚇死人

飲水加簡迪算啦 對疤再出法比會死架

60分鐘收得法比應該都會出佢

如果出法比打352就望佢神來之筆有幾球靚長傳 其餘進攻等世三天才波
但首回合我地主場 其實可以進取少少
打343出安 反擊起碼可以多一點打

安就

一定係352 中場塞人 法比放長波偷雞

今次真係支持352
疤狗最近成日都塞爆中場
要守既話我覺得中場起馬要有3個

其實cahill守上三路波都仲ok
下三路波就英冠仔都撚到佢
對疤呢d唔多用高波既球隊
可以既話都盡可能唔好出Cahill

連續兩場豬腦正選冇睇 好似好撚勁好有用

干地平時343成日龜縮到541咁
死守洗鬼轉陣咩

好適合內切力強嘅翼鋒
攞波帶開對放幾個傳比插入球員
一射就有
非常好用

安仔負責carry第二梯隊
成日要夾d騎呢怪

驚閪咩 美斯拎過歐聯 黎緊又世界盃 仲同你博老命博出線咩

不過留力都夠虐待我轟左路

達子成位會唔會不保

呢期豬腦咁fit點都係出豬腦唔係出達啦

巴膠收咧就正

一出安 下年巴就會買安

佢好撚岩干地踢

隻新左閘好似唔錯

搶垃圾莫拉達正選
莫拉達最少四、五場冇入過波

睇多次精華 卡巴

識睇一定睇巴西隊長

雷斯要傷成季

某程度好事

得罪干地

羅馬閘cup入去助攻果下好癲

美斯真係怪物嚟
10年前全世界已經r爆頭點守住佢
10年後依然同一個問題

all time best , 贏埋世界杯可以收曬班hater 皮

呢句啱聽

好彩一早放棄咗反安

真係好撚痴線
果d咩大哨比利根本唔入流 成堆on9喺度神化舊人
過多30年都未出到一個咁既人

Ching明明有段時間帶頭反安

冇計啦
太多人睇完youtube精華就扮sick ball

比利唔敢講，始終未睇過佢踢波

情況應該同nba既張柏倫依個史前怪物一樣

而美斯就係足球既Michael Jordan

不過美斯條仆街試過2次借車仔過橋加人工

按照班haters嘅邏輯
梅拿先係當今球王

支持歐洲足球搞salary cap同home growth bird right

咁樣我地就可以屈左40年

當人人都迷安嘅時候
我嘅責任已經完成

其實真係無辦法
對親佢都只係撞彩望佢果日唔fit
美斯雖然無入過車波但每次全場都係撚緊我地

北京電視機個球係我地右路撚曬傳返出黎

當年19歲撚到達賀奴紅牌

開始認同進攻層面 何wayne講既支停插理論

12年冇俾佢中出真係負碌到爆
果年仲要係佢破入球紀錄果年

其實我唔鍾意美斯 某程度係因為佢係疤同唔想睇到d疤狗串柒柒嘅咀臉

請各位繼續支持安仔

唔鐘意還唔鐘意
實力始於係有 希望可以係體系上食仲疤啦

無人想知你中意邊個唔中意邊個

你以為自己係咩人

今年歐聯我睇好痢狗

如果成班友仔係fit加上力 唔係冇機會贏波嘅
但仲妹妹下就死梗

純粹係講疤後防中場級數
世3有冇幾下神來之筆做到攻勢

今年冇留意疤 純粹知今年個個圍住美斯踢波 疤fit左好多

Conte排陣有效果 沒人誇
如果輸球就被抨擊
教頭真的不好當

352呢個陣好難打反擊，下下長波上去前面都係得夏神、女人達，永遠唔夠人支援

鏝4冠？

柒達廢姐，試下係harry kane

同埋需要一個全能中場

以干地性格好大機會都係打352保守波，但而家安仔咁fit，出343 博下好啲。
雖然3中場睇落穩啲，但巴卡傷撚左，出法比飲水簡迪，同出雙中場飲水簡迪嘅防守力都係差唔多

份糧包的

輸波實搵野賴 賴教頭最簡單 可以即炒即換

贏到就得
贏唔到就一世都上唔到老馬比利level

有段時間安係好值得反既

安車樂業

切勁撚過普巴

今季季初係災難級表現

講完對車路士既愛的宣言後超勁

睇新聞先知馬列斯返左黎
馬列斯+華迪 黃金經合入波

韋利安想過巴塞皇馬

韋利安自2013年加盟車路士後就成為主力，已為車路士上陣220場，期間贏得兩次英超冠軍。

干地想留在車路士

不過有傳他有機會「落車」，曼聯領隊摩連奴希望把他帶到奧脫福故劍重逢。

雖然韋利安暫無離隊意願，但就不諱言如果皇馬或巴塞開聲的話肯定難以抗拒。

「世上有兩支大球會，皇馬和巴塞，是每個人都希望效力的球會。當然，還有其他大球會，如拜仁和PSG，但始終不同。」

韋利安的合約到2020年到期，或許到時就是他實現願望的時候，而出身於哥連泰斯的他，表示希望可於這支巴西球會掛靴。「我想至少在那裡踢一年，然後才掛靴。」（）

躝

古天奴件垃圾都成億 無兩億唔放

80m即放

錢加人好似好d

咩支停插咪姐係好似fm target man咁，講到好似新term咁

卡希爾之前都叫人比機會佢 好左排又柒

假對攻

高速來回球

3中堅不能主攻

d term名真係好柒 高速來回球e下野真係頂唔順

咁誇

咁多何sir fans一路笑一路睇佢D片，唔怪得佢咁厚面皮出片教人睇波。

每次佢估錯就屌個教頭唔跟佢講咁排陣

支持佢躝，太無專業道德

卡希爾廢可以忍，玩野一定要躝

我拍片講波有無人撐！！！？

十卜

依個cm夠100正皮我全裸係hawks group開直播對住安仔海報打飛機

唔出得法比，法比對巴塞一定無腳好波，全盛係阿仙奴果時做埋間碟助攻tim

any link?

巴卡又傷
法比又唔出得

得番Kante Drinkwater打343

柏度法比呢d根深蒂固既巴狗唔可以出

撐！！！

講得好！

安必須出

赤口都未到就咁搶口

其實諗唔到有咩理由對疤唔出安，呢排fit返hold到波又有突破，踢右翼又得，想即場轉陣放落352攻中位又得，仲會學埋奧斯卡啲回防

其實有埋豬腦可以試打424

424打疤會輸幾多

只要出安乜陣都贏
諗起艾巴狗對住安狼狽到出晒醜就想笑

美斯要黎開苞了

g持

我覺得willian打中間好過打邊

肯定要打邊 安既時間停頓 打中間肯定比人瘋狂打荷包

想睇！！

疤出晒咬人 美欺 反而冇古天樂

計埋呢張,足球史上四大圍剿圖

其實如果下場疤出今日個陣，係得美斯有突破力，好似吾難

點樣守美斯=點守依加既疤

有冇人睇緊疤
對面踢得幾好

車要好似e巴咁全場逼搶先得
但如果中場係法比 巴膠

Bailey又入波

少睇西甲唔知疤宜家個陣係442 4隻中場
原來仲基本上full team, 車咩鬼352都一樣輸中場輸死

個var做乜9 馬達邊有越位

條線歪

VAR

以後假波靠哂var

英超var 真係好好笑

條線真係好好笑 鳩畫既

小畫家

笑撚到氣喘 屌

不過除左球var + lkk 入波
獌狗呢半場廢到仆街
完全唔知佢地踢緊乜春

屌佢條線同禁區條線都唔平衡

小畫家作品 但小畫家其實有得拉直線

英超個VAR 係咪特登玩野，又7又成日錯，想證明VAR 唔work ?

我都有懷疑過英超唔想用
但呢次真係7到

While Dortmund don’t have an option to buy Michy Batshuayi, they could offer up to €64million for him in the summer if he continues performing well for the German club. [BILD]

睇親var都怪 有時插水又當12m

Lkk勁到

如果未踢比佢set option一定唔會有64m咁多
西女人

Wigan or Manchester City v Southampton

Leicester v Chelsea

Manchester United v Brighton

Sheffield Wednesday or Swansea City v Rochdale or Spurs

對車仔二隊

鷹grp有條友仲話籤運麻麻
唔係對熱獌鏝仲想點

其實佢做生意來講係幾撚勁
但會愈run愈似阿狗

Pulisic + 錢換亞衣都得

Morata幾時成才

澳假都係

個日買左噴精 個後衛解圍反彈都12m

英人

80m即pay!!!!

不過都無用，佢係英格蘭人但都唔當佢英足總入面既英格蘭青訓出身

唔理啊總之好想要

我依家日日ig，fb洗佢板叫佢黎車

唔好係老鼠開串名post就得

睇啲訪問佢好似幾認同自己係牙買加人

深夜食菜

希望切幫下口，佢都係有牙賣加血統英人

英格蘭世盃在望

首回合： 主場屌狗

次回合：又要入8強

其他人開都得
你真係好撚柒邪
唔好搞

但切係英國出生
Bailey係好相反 有英血統既牙買加人

佢地就=1同0

只要混合就會得到最完美既昇華

新topic
[深夜食瓜菜隆拿]

殺疤哥斯達

hello

有冇人仲掛住mata
睇佢兩季mvp既時候帶住我轟

無，用佢做核心唔會贏到英超

唔好再講hello,我會諗起東山結衣

吊你牙
其實唔論係咪核心
用佢打短波進攻就最啱

乜水？

巴舒換pulisic

“Conte has already been through that experience and prefers to work with the squad on a daily basis,” his representative Federico Pastorello told Rai Sport.

“I see him at Chelsea next year, as he has a contract valid for another season-and-a-half and doesn’t like to leave things unfinished.”

live post topic: 完封美斯

門將救12碼都靠佢 車迷錫晒基奧特

作為一個進攻球員 佢太多缺點
冇速度 得左腳 冇身位 冇突破能力 又扭唔到波
靜係靠傳波走位 範數唔夠
相反迪布尼全面好多

-14

你唔係諗住佢會找數呀?

就係睇佢用咩藉口找數

連狗做數據

老鼠采你都戇鳩

但贏到歐聯

的確做長遠核心係唔夠hazard 好
但做第十二人就非常適合
打主攻/落後果時 佢真係好好用
自動波走位， 死球一線， 禁區頂把握力唔錯
同埋係好多車迷既情義結

唔似馬迪盧卡古呢d粉腸克人憎

深夜topic 除疤膏準備

Conte Out

用馬達做核心又好 迪布尼又好
點都唔撚係用奧斯卡然後棄用馬達迪布尼啊話

奧斯卡都唔係核心,工兵嚟

雖然決賽個角球係佢開
但果年歐聯功臣邊個會諗起佢

摩二拿英超個核心應該係法比

王子

王子/魔獸/會長

幾時會諗到佢

進攻核心= 世三+法比

馬達果兩季 叫做成隊都冇宜家咁完整
都好難咁比較嘅 我都覺得佢有好多缺點
但e幾季係進攻果時老鼠拉龜
如果佢/迪布尼冇走 可能情況冇差到咁

其實我地真係差個頂級進攻中場就真係唔同哂
好似熱有艾力臣 鏝有kdb咁

但依加市場上真係見唔到有邊d有艾力臣 kdb呢d級數/潛力

干地戰利都唔興用攻中

阿辛/Isco/Lemar/Saul

阿辛斯奧/Isco，不過西女人點會買

咁起碼都有得用呀到真係要用好過宜家都唔知用邊個好

皇都未必會放啦
除非你用夏狗換可能有機
但如果用夏狗換你地又制唔制

阿辛斯奧似世三多d，都係個人突破，造波唔係佢本職

如果夏狗換到阿辛+isco我覺得good deal

黃紙？功臣？
馬達歐聯剩係諗起射失12碼

summer 有james 又唔爭
佢黎到車就會全歐洲最多靚仔

我果陣有j過jeams
話佢唁踢得都賣到波衫

以個擺明係Adidas 關係
鍠先會咁好死借兩年比拜

黃紙靚仔就做乜都可以上神枱啦

博角球都可以吹奏，不如話施治唔開龍門球王子點博角球

世界級: h10, a28, k7, c13
球星: w22, c27, g18, m9, r2
普通球員: m3, d6, z21, c1, c4, d30, p11, b8，a44
二線兵: m15, c24，仲有個三號門將
垃圾: b14
e33未睇清，大家會放d球員落邊隊，發表下意見

未來：e33

我將moses放去2線，呀銘竟然吾駁我

佢承認自己廢 好事黎

牙銘冇吹奏摸閪好耐喇

我對moses的愛是恆久忍耐

因住谷精上腦啊你

魯迪加係球星，法比狗係普通球員？
你話計對球隊既重要程度我同意，星既野唔係咁計法
azp係好勁，但都唔覺係世界級，唔係個種級數

摩閪斯二線已經比多左。

魯迪加落反一格先 法比,雷斯算係球星喇 柏度係全盛巴塞有一席位 我覺得都可以係球星
不過球星唔等於有能力 名氣大only

暫時計現時能力only

而家能力魯迪加都唔會係球星啦下話

好撚柒呀無啦啦喺到分級數

今次認同
AZP真係未到世界級

柒得過你個樣？

喺你心目中威利安係冇腦嘅球星?

你老母最有腦

又唔係我講，係你自己之前講

絕不走數

原來係癲佬

車路士樣貌排行榜

男神級： w22
靚仔級：h10，c13，m9，g18
中上樣：c24，m3，c1，m15，L30
普通樣：c4，d6，b14，a28，c27
中下樣：p11，b8
衰 樣 ：r2，z21，a44
撚 樣 ：k7

豬腦男神

moses黑鬼黎講算好型

屌你？點睇都應該係靚仔級

所以有中上樣

講得好好！品味，就係咁簡單！

有時真係唔到我唔認叻。

我係全世界第1個男人著魚網絲襪配馬甲出街。當時一街d女望住我，幾撚威

傻人發現案

大隻，笑容夠charm

有無人同我一樣成手都係紋身

頭髮

謝男神都係咁
有咩問題

K7 = kawaii

唔計美斯睇個陣真係好一般

有美斯威脅太大啦
宜家後防冇人頂到

Top fit雞曉完封

我覺得美斯同hazard交換會變左我地係熱門

得罪講句
油王入主車仔咁耐
今季呢隊疤算得上人腳最差個隊
同2011-12地上最強個隊差幾撚遠

2011-12 既車同依家既車呢
得返雷斯同卡希爾存在

人腳唔係最勁，但佢地配合得唔差

疤狗好似今季仲係不敗

星期二唔係喇

睇完之後我覺得鏝勁好多
伊巴打疤都好多進攻機會，同2012個隊禁住你黎打差好遠

數據是用來破
西甲唔可以作準，馬體會夠只係輸左一場，又如何

如果真係完封到 應該係生涯代表作

唔係有運既話真係老早破佐

疤狗中後場都麻麻地喎

Eden Hazard on Telefoot asked about Real Madrid. 🔂 Playing on repeat: “In football anything can happen. But in football nothing can happen too. Every year they talk about Real or PSG. And when I want to change clubs, I will. But at the moment I’m good where I am.” #cfc

Eden Hazard: “I still have two year left on my contract. I feel very good over here. The fans love me, my family enjoys life over here. We will see.” #cfc (Telefoot)

有保連奴加強左巴條中場防守力彌補返中場控制力不如前

最驚人財兩失

我唔識波定咩
影帝 小白 拉傑迪 保連奴
出齊四個中場玩晒

熱狗借PSG隻翼好似踢得幾好 雖然對手係英冠

咁都唔射，弱智

好在冇買路蘭迪，原來比水貨達更水貨

失波

熱狗

熱

佢地死啦，中場返去傾mma打柒你地

平地d睇人眼光

轉台睇亞衣

哥斯達入波

咩台

又入

擺明唔聽你電話

今場對家暴力啲

成班英乙發窮惡

疤狗攻力今非昔比
但係防守性高左好
無左vv喺度派膠
記得當年兩回合應該夾埋都係得五六次攻門 都入左3球

慕遜加柏個場爛到 起哂泥頭

萊斯勁到

又係kane

繼續拖死熱狗體力

2:2

其實個var有咩用

個場成個大農場咁

亞衣對夏細三

應該係特登 對d打地面球隊成日都有呢招
之前愛滋賓佬對疤用呢招都差d贏埋

迪利亞利真係賤種狗

爛得過我地05-06歐聯對疤既薯仔田
用呢招對打地面球隊daddy係始祖

呢隊伊巴 上半場 控球 射門都多過巴塞

美欺連續5場冇入波，係時候比人破處幫佢起機了

列奧斯 靚仔 又易傷 岩哂車仔買

身體好就傷半季，唔好就成季，
睇醫生多過睇波，送都唔要啦

睇下幾錢 踢半季 賣波衫都賺返

安
早兩年果隻救世mode已開

聽日又要返工 假期斬下眼就過

Goal

熱刺

william

好治癒

J多幾日好喇

係 下季就黎左車仔 唔使j

pogba come

聽日開曬利事買客勝
1.92 慢慢碌大佢

聽日又要返工啦

屌

咁快番工 橙

咩係返工

入馬會研究賠率，留意全球球會動態

返office逗完利是就返歸準備睇歐聯

今晚9點全裸直播，敬請期待

留名睇走數

青年組別d nigger屈體型真係玩曬

上到一隊要用腦就收晒皮
呢個根本係大部分青年軍上唔到位既根源

聽日番工逗利是
聽晚睇完深夜西波再射波

Willian>Messi

等睇青訓撚又老屈係教練唔俾機會
引致青訓失敗

講真
Ampadu Odoi算多機會
Ampadu買番黎就算
Odoi一有機會就比佢出

Ampadu似要轉型打防中
都應該真係唔會再高

我地2個1人分5cm比佢

我以後就係158cm98kg

點解有人會覺得中堅唔夠高推佢上防中就一定惦

6'0打中堅咪6'0囉，ake得5'11都係咁踢，踢唔惦轉手就20m

Azp咪又係178

打3中堅姐，打2中堅我唔敢講

干地都唔會轉四黎架啦

8月都唔係干狗教啦

好彩仲有六呎

趁後生轉打法都得

打開NBA?

牙含有米9應該係超級雲迪克

同摩佬比
干地算俾得幾多機會青訓上位
至少Christensen 已經上左一隊正選

Christensen搵你老母去教都會出佢啦

佢喺exeter city都唔係打死中堅
未定死位

雲真高又傷膝

呀巴超、Odoi、武神打ok啵
Scott Lan 返去美國算吧啦

武神打都ok
除左臨走前長傳助攻比摩閪果球正常d之外，踢過咩波出黎

又續啲冇前途嘅人
搞掂比利時孖寶先啦

呢度班人好撚吹奏得

聽晚打完巴塞咪表態囉

輕鬆456

武神打走得咁衰 未必會返來啦

ampadu 原來都有1.83m
平時睇都唔覺

認真，青訓踢出黎show到有野睇(有英超水準)既真心係得ake,chalobah,RLC,Christensen

但前面2個覺得upside唔高賣左，rlc借撚左

ampadu impress conte?

scott走左唔可惜啦，年年青訓拎冠軍都出1-2個白人工兵撚

rlc，solanke個代出左個coxkett

依代就scott

T.Cholabah就鋼條跑得快識用波。但樣衰兼衝動撚

佢e d位一傷過就係咁傷 冇計

你又知?
你醫生啊?

直播呢

Agger
但佢地又未忠心到好似當年費sir 奧沙咁留係到做輪換，走都無計

走左數啦

同埋其實佢係踢防中出身

(笑)

sorry，太忙，聽日同樣時間補返

你直播全祼既話我用電鋸插屎眼

Odoi 而家算唔算上緊位？ 同埋而家一直有得跟一隊操？

#AskHawk

其實會然西多都好多5P字
成日睇佢啲回覆睇到眼都突埋

Moses

我切條jer出嚟打飛機

佢係5p狗黎

我決定新一年少d屌人老母，多d讚美

決定不再狙擊車區4大垃圾，化干戈為玉帛

佢識閪字咩

出場講起黑哨疤 就想睇番歐冠果年

已決定不狙擊，唔好慫恿我

55

港毒之父係果邊挑緊機

打返正字啦清

決定搞返個車區武鬥大會。

等大家一戰論英雄決定車區大佬身分

[車區] 車路士 vs 巴塞

diu 記錯時間
以為今晚開波

雞屌比人撚到

訓定先

染到

戇鳩

Odoi?
Dujon?

呢兩件你都好吹奏得

我覺得阿妹似d

Odoi正野

不如叫干地死谷FA算啦

谷乜鳩。依家隊隊都當你落水狗咁打

好耐冇拎過FA
而前差唔多每兩年拎一次

tonight big game

上年決賽班大帝放假mode

city出局

Tonite big big big game
屌你老母臭閪疤 我地嚟喇

干地可能打算踢343
前面3個係 柏度 夏神 安

唔出住烏=仆街

要不是tot呃左個十二碼
個fa cup我轟拎左一半

韋根

曼城好似近幾年FA cup都輸俾韋根

終於可以再教訓美欺

干爹睇穿哂疤既漏洞

過到李城先啦
過到都仲有隊19000

又打假9

波叔係街見到個球證應該都會照追住佢黎屌

已請假 等睇今晚 主場大勝

而家唔踢波 應該直接打柒佢

巴哥講緊邊張相？

tonight line up

hazard morata
alonso kante drinkwater cesc moses
rudiger christensen azp
courtois

摩閪斯

tonight no watch = MKs

你驚獌狗
我驚曼城>阿仙奴（干狗個人問題）>英冠英甲衰輕敵>....

干地想下季仲教既話
最低消費係FA CUP + 前4 先有價講

摩狗針對車架嘛, 特別出力

應該唔會呱 之前無中鋒先打假9姐，而家殘廢達同豬蛇都出得，無理由仲打假9，打親假9都收皮多

今晚又叫夏打假9既
Conte Out!

而家擺到明兩邊都唔想繼續合作啦
干狗根本皇帝女唔憂嫁
攞到前四好黎好去 就算啦

就算贏歐聯+fa雙冠都係撐干地躝架啦
根本唔關成績事，佢套3後衛趕客

之前唔知邊個出post 話干地想教埋下年
如果係安歷基既寧願干地教

偉根

班撚樣根本搵唔到一個理由係撐干地

淨係廢up咩無人黎，請安歷基不如用干地既廢話

今晚劇本

Morata’s head (azp assist) 15’
Hazard 30’
Alonso (free kick) 45’+2

HT

Willian 76’
Giroud 88’

FT

講真，對疤狗依隊閪波首回合贏3粒都唔穩陣(當然以車能力唔會贏到)

去到魯營應該會比佢地黑到仆街

英甲祖雲點破黑營

車路士經過早前連續兩輪聯賽大敗後，近期回勇取得兩連勝，先後在聯賽以3比0大勝西布朗，以及在英足盃以4比0橫掃侯城出線，而兩仗皆是主場比賽；球隊在歐聯分組賽階段，在最後一輪賽事因主場與馬德里體育會賽和，結果被意甲的羅馬擠落次名出線，抽籤後不幸要要與巴塞隆拿硬撼。

巴塞隆拿在分組賽雖首名出線，但成績也不算太突出，錄得4勝2和，包括曾作客與奧林比亞高斯交白卷，有點令人跌眼鏡，但在整個球季進行了半年後，愈戰愈勇，於西甲已領放7分雄踞榜首，上週六剛作客輕取伊巴兩球。

車路士今季的穩定性不及去季，且內部又出現權力鬥爭，主場也不宜太信賴；但巴塞今季踢盃賽時，客場成績也一般，而且教練華維迪甚懂計數，應保守時會踢得保守，故今戰作客要讓平手／半球，亦博不過。倒不如博兩軍會踢得較謹慎，而且巴塞在分組賽階段，客場3仗僅曾入過1球以及零失球，敲[2.5/3]「入球」細更好。

女人達諗好新post名未
要同老鼠鬥快

我無諗住開

屌聽日又返工 點睇

但你講完我好想開

SL VL la diu

你開啦 點都贏

大巴大巴車落去

352
出巴卡
雞曉
45678910

Baka訓練時被打傷左

支持！

[教美斯踢波]車路士雖然歐聯中出巴塞但立場支持加泰獨立並提早慶祝北京電視機十周年討論區

北京電視機

[完封美斯]

咁長

對巴黎都冇對疤咁撚緊張

美欺破處

1001

反麻

willian good

時勢所逼